我想問校巴狗無開工果幾個月係咪轉揸哂的士

屌你老母 個個的士狗上身咁